+++
title = "Theory function complex value"
sort_by = "weight"
+++

### 4.  Основные элементарные функции комплексного переменного: рациональная, показательная, тригонометрические, обратные тригонометрические, гиперболические, логарифмическая, степенная.

### 7.  Интегрирование функций комплексного переменного. Понятие интеграла. Теорема Коши.
### 8.  Первообразная функции комплексного переменного. Формула Ньютона-Лейбница. Теорема Морера.
### 9.  Интегральная формула Коши. Производные высших порядков для аналитических функций. Интеграл типа Коши.
### 10.  Степенные ряды. Ряд Тейлора аналитической функции. Теорема Тейлора.
### 11.  Единственность аналитической функции. Принцип максимума модуля.

### 15.  Применение вычетов к вычислению интегралов. Вычисление несобственных интегралов.

